星期六活動=玩抖音 上深圳飲喜茶 煲延禧攻略

好滿足😊

666🤙🏻

玩乜鳩呀

挽呀 蓋清

我星期六日都係做同一樣野
搞到成日醒唔起宜家係星期六定星期日

你唔係過大海咩

一路食海底撈一路煲延禧
666🤙

蓋清張歡樂卡唔係比人剪左咩

skr!

睇延禧咸能到收唔到聲

6666666

爾晴正撚過孆珞
識揀

真牛b!!!

Skrr

點少得坐埋高鐵上大灣區

係到去拱北玩啦

你以為抽水？
實情你係曲線支持緊

上網睇完再要睇返tvb

这样过周末真牛b

樓豬好波

得你以為抽水咋喎

蓋清學人扮後生仔

香港建國唔到就係敗在樓豬

呢個真 就係差佢一個

唔搵yoyo?

牛b死了！

好彩有祖國
令香港咁高壓既地方有娛樂

樓主特登唔講call g

大家心知得

驚俾人行政拘留

佢大把錢保出來

樓主鍾意book酒店叫外賣，等緊果陣就睇tvb

佢tvb打手

吾挽屎?

延禧攻略太高汁

Skr

沙田都有得飲啦

厲害了我的國

有無call隻大波g

閒日就過大海

一路飲喜茶一路聽梁漢文！

仲有叫雞

真係好能咸

秋 呢幾集咸能到

魏英落原來貢有料

堅架！？

皇后 鷹落 望春 傅恆

一路揼骨一路睇

爭咁啲，食埋袋底撈就perfect

😂👍

而家係睇如懿傳

又係魏鷹落

坐高鐵上去

中國新說唱咁好睇都唔提

太多好野不能盡錄

牛b死了

就快830又有慈禧攻略

禾仲食埋海底捞添哇
中国真好玩

今集咸能到脫水都似

皇后最後的日子

一早睇哂啦

咁廷禧真係好睇

爾睛

66666666666666

skr skr

me

通到尾樓主真係太老
呢d活動對中學雞黎講根本平常到唔會上黎開post講

Skr Skr！

樓主仲讀緊IVE

呢d先係真正香港人生活

我仲睇緊范冰冰套武則天😅😅😅 覺得佢好正好靚女
唔知幾時會來香港搞見面會呢🙈🙈🙈
不過見佢微博咁耐冇update應該近牌好忙😞😞😞

鷹隊 鷹珞

我直情辭埋份工 日日都咁過

深圳有冇得玩sm玩到瀨屎

忍閪茶 挽抖陰食袋底撈先係生活態度🤤仲要播住套延閪攻略同隻雞扑野

皇后

坑爹

七牙哥

星期六晚上東莞叫雞
星期日下午返

仲有去深圳 桑拿 揼邪骨 搵囡囡過夜

大陸連低成本小作都屌打tvb😞

樓主仲有無返IVE

冇

233333

Skr🤙🏻

牛B死了😂

skrskr🤙🏻

太skr,牛逼死了

太skr了6666666666666🤙

LZSB

仲有食海底LOW

真牛B

不嬲都係支那狗指定動作